# Base Configure Linux

Базовая настройка linux для  удобной работы:

Установка python из исходника с помощью файла:
python_config.sh
Только надо внутри настроить параметры

Установка Утилит для работы:
config_util_linux.sh

